{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_009386",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "교촌리2"
    },
    "text": "橋村里\\n\nこの地域は平地に位置しており、裏には鳳首山がそびえ立っています。また、農村であるため、この地域は郷校マルまたは校村と呼ばれています。他にも自然村としてクドゥムル、ボトルネックアン、ウジョン、ワンデンイ、そして郷校村があります。クドゥムル村は大きな井戸があることから名付けられました。ボトルネックアン村は、その村の形がボトルネックのように見えることから名づけられ、ウジョン村は大きな井戸があることから名づけられました。ウォンデンイ村はかつて願堂があったことから名前をつけられ、郷校村は郷校が位置していたことからその名前が由来しています。また、大興郷校は市道記念物第136号に指定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域はどのような地形に位置していますか？",
            "answer": "この地域は平地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような山がありますか？",
            "answer": "この地域の裏には鳳首山がそびえ立っています。"
        },
        {
            "question": "この地域の別名は何ですか？",
            "answer": "この地域は郷校マルまたは校村と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "この地域には他にどのような村がありますか？",
            "answer": "この地域にはクドゥムル、ボトルネックアン、ウジョン、ワンデンイ、そして郷校村があります。"
        },
        {
            "question": "クドゥムル村はなぜその名前がつけられましたか？",
            "answer": "クドゥムル村は大きな井戸があることから名付けられました。"
        },
        {
            "question": "ボトルネックアン村はなぜその名前がつけられましたか？",
            "answer": "ボトルネックアン村はその村の形がボトルネックのように見えることから名づけられました。"
        },
        {
            "question": "ウジョン村はなぜその名前がつけられましたか？",
            "answer": "ウジョン村は大きな井戸があることから名づけられました。"
        },
        {
            "question": "ウォンデンイ村はなぜその名前がつけられましたか？",
            "answer": "ウォンデンイ村はかつて願堂があったことから名前をつけられました。"
        },
        {
            "question": "郷校村はなぜその名前がつけられましたか？",
            "answer": "郷校村は郷校が位置していたことからその名前が由来しています。"
        },
        {
            "question": "大興郷校は何に指定されていますか？",
            "answer": "大興郷校は市道記念物第136号に指定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 363
    }
}